預左大量負評，笑死我，話同南亞仔裝俢喎

垃鳩圾
有大佬唔打走去打嘍羅
係人都知邊個係幕後黑手啦
點解唔打幕後黑手？
驚囉，怕死囉，中計囉，重兵囉

不服來辯

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不服來辯

其實有佢個地點，咪去搵佢問黑手係邊個，反正佢地認錢唔認人，夠錢就會講出黎，再多啲錢，幫你反殺埋都仲得，錢香港人大把

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

裝修南亞仔範圍太大 你搵到個地點出黎就日日裝修

打唔係問題
但點搵到南亞仔嘅真兇先

搵唔到唔可以亂打

有無渠道籌錢 以其人之道 還治其人之身？

push!!

當人白痴 裝你老母

裝修南亞仔有兩個條件
1）知道做野果幾個係邊一路同佢地個竇
2）要佢地比埋背後黑手

兩個條件，一定要做到，如果唔係裝修最多只係治標

邊個字頭親共之餘仲鐘意請南亞人做野？
反正黑社會冇一個無辜，唔差在連埋福建幫，二坡坊果啲再黎多次

比錢叫佢篤灰啦

問題係唔關種族事，有無人記得灣仔南亞朋友 街霸打的士？
方向唔好徧離啊

方向報差不多日日沬黑南亞
因為南亞係證明香港人唔一定係中国人
南亞人本身基本法歧視佢地
唔會自動承繼支持國籍
所以土共不嬲想清晒佢地
同埋分化南亞同東亞人
(唔好燃叫我中国籍，寧願做東亞人)

咪元朗嗰班...

聽日請個美國白人打gphone,我地又打美國咩

一定同何妖有關
要裝修都一定找何妖先

正想講
次次有咩衰野
白粉報第一時間講係「南亞兵團」
再加發大黎講
居心叵測

99.9999999%

唔好忘記 黃大仙有南亞絲比黑警打
荃灣圍狗屋好多南亞巴打幫拖

正確 嬲就1020出黎

我哋呢邊都有南亞前線活躍, 唔好tk

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

要裝修都揾幕後, 何妖,福建....呢班黑社會

得d風向撚話裝修
俾人屌到上天

咪係 香港人斬人都唔係裝修香港人啦

搵個地點出黎

呀sir早晨

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

721個幕後仲生勾勾係度

按錯負皮

推

push
push
push

你咁講,你唔撚直上大陸攻打小熊維尼一個?

呀sir係咪有資料提供？
目標都無點裝修呀？
呀sir你ot咁多錢 要裝修下啦

頭腦清晰

咁目標呢？？？
係咪全部南亞人都裝修？？
點解唔裝修建制議員屋企？

何君堯蔣麗芸乜乜乜
仲有
咁多唔搞

唔好中計

1020見！

裝你老母咩

Hi 呀sir

morning sir
叫老婆仔女出街小心d呀

裝主謀

要對付背後嘅組織而唔係種族。

佢話支持5大訴求
咁係時候幫手做野

執葉嗰個

不如組隊維修popo car
反正有哂list

何妖都係狗 不過都要打

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

不要搞南亞仔

Agree

老妖好意思話人食洋腸 自己未又係含黑鳩

Agger
進攻就係最強防守
可惜我地無軍事人才

叫南亞仔一齊出嚟遊行屌爆比人抹黑好過啦
順路connect埋更多南亞手足
唔知頭唔知路裝咩修

搵指示果個私了

元朗已經大把南亞村，兵源充足又就手
721邊個做，咪邊個係主謀囉

push

邊個打重廢大夏就係鬼

大總統

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

正評左 sor

冇錯，幕後黑手只會係政府/共產黨/福建/元朗是但一個

請對準政權

笑死我預咩負皮
我黎比正皮

超多風向狗

負評都係五毛狗黎

真正既敵人從來都只得一個

好困擾

清真寺

咪L搞錯人

入晒360數

又中計

多謝各區勇武巴，快回家休息擇日再戰

休息撚

100倍價錢
打人個5個聽住
而家我出100倍價錢
只要供出幕後組織就可以獲得

何妖，佢走唔甩

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

正 行動post一下沉哂底

隻豬好得意

成人台開post巴打

就算唔係何總統 721唔撚講喇 唔會死錯人要打就打大佬

擒賊先擒王 你打死哂d南亞人又點
佢地同班狗一樣收錢做嘢 更何況有南亞人係同路人
如果裝修重慶大廈佢一定一鋪清袋
反正佢哋都唔會鍾意南亞人。

我服

唔通搵個美藉殺手殺人又話反美咩

對準政權

心水清都知嗰班一係5毛一係on9

1020 就算無不反對通知書，都要全世界出黎行。

中計就仆街！！
想將仇恨由警犬轉移到南亞狗？
想手足在深水埗同狗對峙時引入南亞狗廝殺？？？

唔好中招啊！！！！！！！！林鄭條仆街已經係撒旦，佢上不了天堂一不做二不休。

搵個幕後出黎好過啦

何妖

但佢哋都真係好生得。。。。

最有可能就係商家/黑社會
搞到冇生意做 你班友又咁串
未搞9你

厄正皮

pushh

尖沙咀見1020

咁臭串 就係唔比負評你吹咩
香港人最唔聽話架啦

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

agger
南亞仔收錢做野
我地要搞出錢果個
全部中資裝修

5個月都黎
條仆街仲可以生勾勾
香港人

P牌想正評

啱呀
: 打福建360有撚用咩，燒個老細屋企呀嘛
: 裝修黨鐵無用，唔夠直接
: 裝修美心無用

打何君堯

問題係呢d樓鑼又揪得又跑得，仲要人數唔少，點會將佢地推藍咁睇唔開?

何

有何君堯唔打 去打南亞人

係 有習近平 唔打 去打何君堯

pushhhh

習近平
勇武plan緊嫁啦放心

支持 香港人無錢咩屌 真 眾籌買料有無得諗架

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

主謀多數係支那辦，屈錯都無問題

又捉一件三毛，blocked

我都唔讚成裝修,除非你搵到間鋪同行兇嘅南亞狗有關係,先應該裝修.

對準福建幫

打大佬 勿打嘍囉

南亞之父?

咪係
就算俾你殺撚哂南亞人又點
佢下次咪轉其他人黎打鳩我地d人

一句講哂 對準政權
解決極權政府 所有問題就解決到

發夢見過有南亞手足

如果俾錢佢篤灰
就俾到夠篤埋幕後出嚟啦

屌你 成千個正評
Ching 好波

同意，要打背後老虎先有效，要思考邊班人請班南亞出手，而且邊班人係呢段時候突然無再出風頭。。。褔建幫 白衫佬 元朗黑社會

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，從來無分種族、出身、國籍，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦

十月二十TST

99同意你
係句不服來辯 太重蝗味
改改佢就完美

岩呀

大家睇下金仔金正恩 點樣對付其他國家既挑釁或者挑戰
就係日本屌我 我搞南韓 美國搞我 我又搞南韓 中國搞我 我北韓都係搞南韓

點解咁做？矛頭永遠針對一啲出師有名既人或者地區

咁今次香港岑子傑呢單野 好簡單首先班南亞人一定係收錢做架啦 咁背後既金主 除左建制/福建/黑幫/狗/政府之外都唔洗審架啦 同埋你好難確定係邊位南亞人做既 冇咩能話 有人收黑幫錢做野就成個種族去針對架嘛 咁我地針對佢背後既金主咪一樣 話比佢地知你搵邊個黎都好 我地都認定係你派人做 如果唔想再比人裝修你就好出黎篤灰同埋同班狗/黑幫割席啦